# README #
Repositorio para el trabajo de la asignatura acceso a datos, tema de JSON y XML.
Las dependencias necesarias son las siguientes

    compile 'com.android.support:design:24.2.1'
    compile 'eu.the4thfloor.volley:com.android.volley:2015.05.28'

Se ha utilizado volley para las conexiones HTTP y un scritp de php(http://alumno.club/superior/andres/) llamado write.php para escribir los ficheros en el servidor.